.. include:: /helpers/roles.rst

.. rst-class:: spell
.. _spell--c--Color-Spray:

Цветные брызги (`Color Spray <https://2e.aonprd.com/Spells.aspx?ID=44>`_) / Закл. 1
"""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""

- иллюзия
- недееспособность
- визуальный

**Обычай**: арканный, оккультный

**Сотворение**: |д-2| жестовый, словесный

**Область**: 15-футовый конус

**Спасбросок**: Воля

**Продолжительность**: 1 или более раундов (см. далее)

**Божества**:
:doc:`/lost_omens/Deity/Core/Shelyn`,
:doc:`/lost_omens/Deity/Empyreal-Lord/Pulura`

----------

Цветной вихрь воздействует на наблюдателей в зависимости от их спасбросков Воли.

| **Критический успех**: Существо невредимо
| **Успех**: Существо получает состояние :c_dazzled:`ослеплен` на 1 раунд
| **Провал**: Существо получает состояние :c_stunned:`ошеломлен 1`, "слепота 1" на 1 раунд, и :c_dazzled:`ослеплен` на 1 минуту
| **Критический провал**: Существо получает состояние :c_stunned:`ошеломлен` на 1 раунд и :c_blinded:`слепота` на 1 минуту





.. include:: /helpers/actions.rst